欽州街燒鵝大王

义鵝飯$50跟湯免費加飯

兩樣都好正

有冇食過祥興？
都係深水埗

啲叉燒好似好柴皮

欽州街西九龍中心對面新蘇記